# Meshの「Cardanoウォレット」コンポーネントをプロジェクトで使用します。

コンピューター上で[localhost:3000](http://localhost:3000)で動作している[PPBL 2023 Front End Starter](https://gitlab.com/gimbalabs/ppbl-2023/ppbl-2023-front-end-starter)があることを確認してください。

ローカル開発環境で、ファイル [/ppbl-2023-front-end-starter/src/pages/index.tsx](https://gitlab.com/gimbalabs/ppbl-2023/ppbl-2023-front-end-starter/-/blob/main/src/pages/index.tsx) を開いてください。

## <br />

## 1. CardanoWalletをインポートしてください:

`index.tsx`の先頭部分に、以下のようなインポートステートメントが表示されます:

```tsx
import Head from 'next/head';
import {
	Box,
	Divider,
	Link as CLink,
	Heading,
	Text,
	UnorderedList,
	ListItem,
} from '@chakra-ui/react';
import { ContributorComponent } from '@/src/components/ContributorComponent';
import { QueryComponent } from '@/src/components/QueryComponent';
```

5行目にこのインポートステートメントを追加してください:

```tsx
import { CardanoWallet } from '@meshsdk/react';
```

## <br />

## 2. 下にスクロールし、これを見つけてください:

```tsx
<Box
	w={{ base: '100%', md: '90%', lg: '70%' }}
	mx='auto'
	my='5'
	p='5'
	border='1px'
	borderRadius='md'>
	<Heading size='md' pb='3'>
		Lesson 201.2: Add a Connect Wallet button here
	</Heading>
</Box>
```

## <br />

## 3. 以下のように、CardanoWalletコンポーネントを追加してください:

```tsx
<Box
	w={{ base: '100%', md: '90%', lg: '70%' }}
	mx='auto'
	my='5'
	p='5'
	border='1px'
	borderRadius='md'>
	<Heading size='md' pb='3'>
		Lesson 201.2: Add a Connect Wallet button here
	</Heading>
	<CardanoWallet />
</Box>
```

## <br />

## 4. ファイルを保存して、再びブラウザを確認してください。

クールだろ？

それがReactが便利な理由です。

`<Box>`, `<Heading>`, そして `<CardanoWallet>` はReactの**コンポーネント**の例です。

これらのような共有可能な**_コンポーネント_**も作成できます。

import MDXLessonLayout from "@/src/components/lms/Lesson/MDXLessonLayout.tsx";
export default ({ children }) => <MDXLessonLayout>{children}</MDXLessonLayout>;
